今日著到成個精神病人出街 比個收銀哥哥勁鄙視咁望住我

點解香港d男人變成咁
有幾時開始佢地變得咁膚淺咁表明
係咪我今日著得差少少就要受人白眼
我真係接受唔到呢種拜高踩低嘅心態
以前見我full mask up去買夜食就望到眼甘甘咁
我今日素d raw d就望都唔望我
好心痛好hurt囉救命
你好快就會後悔你今日對我做過嘅所有嘢
香港男人 快d死

你自己都識講着到成個精神病人咁出街啦 仲想人點對你

樓主真人

有精神疾病就要俾人歧視？😑

抄女神降臨？

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

睇你打呢段野都唔止衣著上係精神病人

i go to school by bus, thank you very much!

講真 佢算靚女 不過同我比差少少

你下次可以全裸

有精神病都可以好靚

搽左牛眼淚？

未聽過 佢抄我？

咩來

我似但係暫時無病

好真

？？？

你！

講！

咩！

話！

驚你係邊間醫院偷走出黎咋

我真係無 唔好再逼我啦

有D想知再逼你會點

你毒就毒啦